林鄭︰即使事件平息，也絕不會落實任何訴求

特首林鄭月娥雖然多次重申待事件平息，政府或可透過建立溝道平台，回應部分市民表達的聲音。但再有內部消息傳出，即使示威活動減退，政府並無意回應或落實任何訴求，反而會考慮短期派糖及落實一系列加強管治能力的措施，令人質疑政府從此以後，會否加強打壓社會上的反對聲音，繼續以強硬手段治港。

早前立場新聞報導，林鄭早前曾到一間警署探望警隊時，，曾在沒有傳媒在場的情況下，保證在她仍是行政長官的期間，絕不會設獨立調查委員會，並形容這是她「唯一可以為警隊做的事」。

無獨有偶，今天路透社獨家引述消息報道，林鄭在夏初曾向北京提交報告，當時評估過示威者五大訴求後，特區政府認為撤回《逃犯條例》修訂可以緩和香港局勢，但中共中央政府否決其建議，當時更命令她不得回應示威者的任何訴求。

這兩宗新聞同時證實了政府內部消息，即使示威活動減退，政府亦不會有落實任何訴求的舉動。至於消息的下半部分，即政府在運動後會否以更強硬手段治港，相信值得大家思考。

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

加強打壓社會上的反對聲音，繼續以強硬手段治港

今鋪真係今天不出來 明天出不來

呢張GIF已經玩爛咗

各位，已經冇退路

中共宣戰報告.....

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

推

真普選

除了獨立, 沒有第二條路可以通往民主自由

今日也已經退無可退

碌鳩會旋轉

831見

參考烏克蘭，係咪係時候要定死線去禮賓府(請願)

又助攻

Push

我地要做的係將衝突帶到國際層面
將攬炒成本提高至不可能承受

二百萬人佢都唔理點解會有人覺得唔再遊行佢反而會理

打佢返大陸打把

懷疑林鄭係度提緊大家水
叫大家唔好停

部分市民和平表達的聲音

連訴求都唔敢用 知咩事

用殖民主義管治民主社會

唯有平息左林鄭先再諗啦

新款式喎

林鄭你幾時死落地獄

好頭暈

咁你等攬炒啦

今時今日仲咩5大菜球就想算數?
咁大件賊婆娘唔搞?

好正

如果你係等人出手既話
驚你等到死都未見

屌你老母, 一定要出, 仲要叫多D人出

冇可能呃到和理非

要改變方向了

林鄭 其實自己友黎

姐係中共係唔會應承你任何野

要香港好 得返浴火重生呢一步

一係 走佬

一係 覓地建國

請問係邊間傳媒報道？搵唔到

佢意思即係，香港人除左推翻成個政府之外，冇其他出路

林奠:不要停!不要停!!!

焦土之母

仆佢個臭街啦

落地獄啦屌，仆街柒蛾

咁你唔撚洗指意平息到

Gogogo

到今日佢都噉強硬，都預左啦

成個故仔出咗黎
解釋到一直以黎林鄭係咁加劇示威者情緒既問題

好波呀

話比侵侵全世界知
中共想開戰

咁好簡單啫
縮短佢任期咪可以獨立調查

真係好打得
無違背競選承諾

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台

push

pish

剩係路透社今日單新聞，證實你並非一國兩制，高度自治，林鄭你都可以收皮啦。

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

垃圾中共港共

攬炒啦

好波

屌你笑撚到我

8.31 港島見

唔落實全部訴求係唔會平息

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

值得思考的是既然如此強硬，為何當初會暫緩。其次，呢個時候放出來呢啲風背後原因、計算係乜。

由69開始已經預咗

LINK?

自組政府

wtf款式

咁點平息

咁搞法，唔係暗黑兵法之王就係史上最賤賣港賊。

即使落實任何訴求，也絕不會平息事件

係14億人前名留青史，但係63億人前遺臭萬年，值咩？

明未啊
你想唔想都好
呢場就係獨立革命

bucket rolling
仲要架架唔同識

梗係啦
你只係個稻草人
no stake吖嘛

簡單一句講晒
即係決定攬炒啦

又擠牙膏

直接攬炒算啦

咁轉法，墜機喇

攬炒

預撚左架啦
攬炒啦 屌你老母支那
屌你老母香港政府
屌你老母黑警

攬炒gogogo

唔落實訴求會平息到？

林鄭真心同中共攪炒

等人權法通過

真係港獨之母

呢張正!

紅
黃
綠
藍
紫
藍
紫
粉

又話有得傾

十一？

知你啦，地獄見啦支共

推！Sing Hallelujah to the Lord!

CLS 幾時開始政府變咗係為警隊做事
係咪要香港市民為警隊服務

香港獨立

真點港
獨之母

呢條友轉口風癲過侵侵

反而會考慮短期派糖及落實一系列加強管治能力的措施

0管治力想加到幾

真心，依家個情況同set deadline 一樣，佢唔回應，就應該升級訴求，但係唔係要政府做乜，係要宣布正式成立臨時立法會

唔駛俾佢刺激

直接圍佢啦

你確定你平息到？

即係退唔退都係5:0啦，仲要一定秋後算賬
咁咪更加唔退得，唔係乜嘢叫If we burn, you burn with us呀？

Respect

構建對話平台，但唔會應承任何野，

都係林鄭一貫做法，天星碼頭，雨傘，反送中

你唔落實又點平息
我一日未死都會出

希望林鄭全家死淨佢一個咁先係最毒辣

屌你老母

在她仍是行政長官時，
死狗記得清算遲早到你，
一係全家返大陸做公安慢慢被消失

m

你拉得晒2百萬暴徒先算啦
今次俾你平息
再5年又同你玩過;]]
玩撚到你出解放軍
一國一制

攬炒萬歲

推到唔上連登嘅和理非都知

[公投 港島定十八區]警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

佢真係好撚鬼，其實佢係咪好驚件事平息，係咁落油升溫都有嘅

reuters路透社

同林鄭賀國慶

咁聽日見

林鄭咁能冇志氣
揹住7百萬人福祉
你話要撒，中共可以say no??

係咪又唔代表政府立場啊

一日有中國搞屎棍，香港都冇運行

Source???

咪話左今次起碼都要去到林鄭2022年完

唔好有任何天真想法

依家係步入黑暗時代

長期抗爭

迫人走上獨立之路

攬炒之母萬歲

冇錯
向一個極權政府要求民主根本就完全唔make sense同唔logical
要自由要民主就只有獨立一途

777 話, 成場運動搞左咁鳩耐, 仲未見到一條黑蛇死, 好撚唔膠興啊

Source????

同意，去都冇用

聽日831自由行

是撚但啦 唔使你落實咩訴求喇
你個政府我唔認了

今次放棄就完架啦，大家點都要長期抗爭落去

大家攬炒

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

即係話俾你聽
你出又死
唔出又死

我要攬炒

你放心啦，未落實一定無可能平息

真係派糖 多撚謝你

【施政報告】林鄭向政黨摸底 房策紓民怨 擬推輪候公屋租金津貼

反修例運動已持續逾兩個月，累積民怨仍然未解，特首林鄭月娥的民望更屢創新低，外界關注她在十月份公布的《施政報告》會否有「奇招」挽救局勢。
《香港01》接獲消息指，政府就《施政報告》內容向政黨高層摸底，其中在房屋政策上將大刀闊斧，包括為輪候公屋三年以上而仍等候「上樓」的市民，提供租金津貼。據了解，林鄭及運房局局長陳帆很想推有關措施，但遇到房屋署等內部阻力。
另林鄭擬重推「租置計劃」，但有政黨表明反對，林鄭稱會再作研究。

林鄭月娥將於十月到立法會公布任內第三份《施政報告》，外界關注政府在此風雨飄搖之際，有何良策挽救政府民望及緩和局勢。

據消息指，林鄭近日向部分建制派政黨高層摸底，綜合來說，至少包涵五大重點，其中房屋政策佔比最重，包括考慮以三項新措施緩解市民住屋問題。

1. 擬重推「租置計劃」

俗稱「租置計劃」的租者置其屋計劃於1997年12月推出，旨在讓公屋租戶以低廉價錢，購買現時所居住的單位，計劃涵蓋39條屋邨，不過當中至今有4萬個單位最終未有售出業權。自上月底起，已有風聲傳出政府為平息民怨，正醞釀重推租置計劃，早前據《香港01》了解，政府內部曾作相關討論，當時仍未有定案。

消息人士指，林鄭近日向政黨高層表明，希望落實有關措施。惟有建制政黨表明反對，指公屋戶買入單位後需繳管理費及維修保養費用，對基層不公。而林鄭則回應稱，會再慎審研究。

2. 公屋輪候租金津貼

房委會月底公布，公屋輪候時間稍為回落至5.4年，多個政黨和組織已多次建議政府推出租金津貼，協助正「捱貴租」的公屋申請人渡過困境。

去年剛當選立法會議員的民建聯鄭泳舜在行政長官答問會上，向林鄭月娥追問有關租金津貼事宜，她當時稱恐怕這類措施受惠的非住客而是業主，故推行有關工作時需非常謹慎。

消息人士表示，因應當前政局，林鄭和陳帆都想有意「鬆綁」，且暫擬將津貼畀線定於輪候公屋三年，而尚未可「上樓」的申請人，便有資格領取津貼，以盡快緩解市民租貴樓之重擔。

不過，該措施同遇阻力，而阻力是來自內部。據悉房屋署署長應耀康等不支持有關政策，「他們在內部提出N種難題，話措施不可行，但林鄭似乎心意堅定，落實機會高過重推首置。

3. 大範圍重建舊公屋邨

目前有逾40條公屋屋邨樓齡超過40年，據指林鄭近日曾向外透露，會考慮大範圍重建舊公屋邨，但未有最終定案，因如何安置重建戶是一極大問題。

運輸及房屋局局長陳帆今年5月以書面回覆立法會，指房委會在2018年完成首輪勘察計劃，涉及42個高樓齡公共屋邨，結果顯示，全數屋邨的樓宇結構安全及所需的修葺方案合乎成本效益；又指大規模的公屋重建計劃將凍結大量可編配的公屋單位，對公屋的平均輪候時間造成即時的負面影響，故大型重建並不可取，並只能作輔助角色。

消息人士分析，由於6月後政局急劇變壞，「政府施政須有大改革大動作，以緩和市民怨氣，現在乜都要試一試。」

大J

睇清楚呀
係留任期間
萬一十一就離任..........

獨善其身 篤灰公安

比人踢爆完已經唔再掩飾
真誠對話都已經唔再提, 比正苦過到骨真係會即推新殭模式

路透社

宜家政府想同香港人攬炒

高度自治係咪笑話黎

屌你平息到先講啦

真心覺得係黑暗兵法...

其實好多間都有講 立場

十一前派糖

《施政報告》「派糖」這個港府的「機密」據說在「深圳下旨大會」上已由大陸官員王志民「外洩」，這當然並不意外，用錢動員支持一向是當局的慣用技倆。不過《施政報告》在十一之後公布，肯定太遲。不難預計，「派糖」措施將陸續預先公布，既可轉移視線，又可安撫部分民眾。預計「派糖」只是一次過的措施，不外乎又是多發一至兩月綜援及長津、公屋免租一月、發放電費補貼及交通補貼之類。不要奢望會帶來結構性改變的措施，尤其是為庫房帶來長遠負擔者，否則「深港西部快軌」、「穗莞深延快線」及「明日大嶼」那有銀兩？

讓公眾習慣威權統治

六月運動之初，公眾對執法警察沒有展示委任證、沒有編號，叫罵、追打示威者及施放催淚彈均感到震驚。然而，當當局持續升級清場的暴力（動輒使用催淚彈且不分日夜及戶內戶外）及濫用權力（沒有裝備站著也被暴力拘捕、買鐳射筆也犯法），上述已屬「小兒科」，企圖讓公眾見慣不怪，習以為常。最好公眾的反應是﹕「係咁架喇﹗算啦﹗好彩佢地都冇 abc, xyz……」。公眾無奈接受甚至習慣威權統治，似乎是當局最希望看到的情況。

咁更加冇理由唔衝擊

原來佢覺得捉哂D人件事就會平息
抵佢有次考唔到第一

呃唔到人又反轉豬肚

咁要出黎啦

咁點會平息

最重要係令港豬習慣 繼續強權

讓公眾習慣威權統治

六月運動之初，公眾對執法警察沒有展示委任證、沒有編號，叫罵、追打示威者及施放催淚彈均感到震驚。然而，當當局持續升級清場的暴力（動輒使用催淚彈且不分日夜及戶內戶外）及濫用權力（沒有裝備站著也被暴力拘捕、買鐳射筆也犯法），上述已屬「小兒科」，企圖讓公眾見慣不怪，習以為常。最好公眾的反應是﹕「係咁架喇﹗算啦﹗好彩佢地都冇 abc, xyz……」。公眾無奈接受甚至習慣威權統治，似乎是當局最希望看到的情況。

呢頭話整個平台
轉個頭繼續打壓你地
你地唔係仲信政府吖？

Wow ok 呀

咁同個柒婆溝乜通

講真真係好想知佢究竟係有痛腳定係真心膠

比條link黎睇下，google唔到

831 基督教休會 宗教集會不需要不同的通知書

大家一齊去呢個post

前題係要平息到，如果佢咁撚樣都做野都解決到 真係要頒個獎比佢

真係平息到？

佢之前仲話平息之後就會對話 真係得班廢中先會信

今日新疆 明日香港
我地依家 或者一個月後 都仲人多 可以一戰 全民皆兵 同佢死過
但半年後 一年後 狗 公安 連遊行既和理非既都上門清算
你得一個人 仲攞唔攞把菜刀砍死佢 同佢死過 仲打唔打得到 ？
定只可以入集中營打傻仔針

咁攬炒喇

冇得平息架啦

well noted

你話會落實我都唔會信你啦

宣戰呀 即係宣戰

所以你咪平息唔到事件囉
本末倒置

我地有排同林鄭玩

岩架喇繼續撥火啦賤婦

［行動討論］星期五係香港重光日

中環要人幫手推

得啦得啦
知件事一完你就比人清算啦
企撚開啲啦傀儡
邊撚個問你意見啊

大家聽日中環見

咁係唔會平息

林 鄭： 習習 唔俾我辭職 ，所以 我決定攬抄

5大雪球越滾越大
本身已經差緊人錢, 仲要繼續借錢債冚債

即使落實訴求, 事件也不會就此平息

係人都知啦

點解會調轉個次序

Source from?

前排先話建立對話平台而家話 也絕不會落實仼何訴求 直情嚟挑機

放心
香港人已經對你冇期望
我哋要嘅係新嘅政府

［緊急］ 香港人退無可退 9月起行動升級 發動全面3罷

惡魔

你調轉左

不落實任何訴求，係不會平息

路透

平息 ？ 你諗多咗

屌你老母林鄭冚家剷食屎啦

焦！往死裡焦！

咁唔係廢話咩？事件平息咗你仲點會落實我哋訴求
等於「待一切平靜過後再展開真誠對話」

反政府 = 犯法

係你逼我哋架🖕香港人 退5到亦無路可退
831 230遮打見

算唔算追星

基本啦

咁唔好平息喇

完全信唔過既政府

屌

對話係冇用架

好多年無見killerjo

中共班權貴 真係仆街 愧對以前既全部先師 成班都係變態基因 我地都唔可以放過呢班人

一早知啦 唔通有人認為佢靠得住??

想攬炒咪出聲囉

咁咪攬炒囉

你試下搞禮賓府
佢驚到瀨

屌你老母死笑系

唔落實點平息

明啦
林太

柒婆：你班友唔攬炒我自身難保呀

咁攬炒啦 唔洗講咁多野

得返攬炒

林鄭驚有撚用咩，佢話事咩

係咪掉轉咗呀
係落實訴求先至會平息
一日唔落實 我地都會繼續出嚟

國之將亡 必有妖孽

佢死左咪一了百了

示威到2047

分下莊閒好喎
係你唔落實訴求 事件不會平息
從來主導權都唔係你手到

你唔回應訴求咪唔會平息，仲簡單過雞先定蛋先啦嘛

放心啦林太 你一日唔回應五大訴求，呢件事一日都唔會平息

我建議噴漆 噴多啲英文
尤其尖沙咀/港島等遊客/鬼佬區
但要噴人哋睇得明嘅英文
例如: take back HK
前面加返 UK

已經唔撚想見到關於佢既新聞

逼我地再無退路
係咪成立臨時政府既好時機？

有張豬豬

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

大家都知架啦
去到呢個地步

邊個讓
邊個就輸

食屎啦死柒婆

你sure 唔sure 平息完仲係你話事呀

吓。
咁即鼓勵人繼續抗爭啫，真係多得你唔少。
話你唔係大台都無人信。

無source?
你呢篇咩新聞嚟
Google search唔到

唔好咁自大，即使你落實所有訴求，事件都未必會平息。連主同客都未識分，香港係香港人話事，你特首連同成個特衰政府都係服務我哋香港人。我建議林病你都係講少啲冇用既說話啦。

independence is not enough, we need to totally distroy CCP
就算俾比你獨立，中共都會千方白計騷擾你
睇下台灣，就算隔著個海，中共都成日派軍機繞台
香港面積細，同大陸有陸地相連，佢肯定成日派兵搞你邊境，得閒用海軍封你
所以我哋嘅終極目標唔係獨立，而係徹底摧毀共產黨

呢段野比popo睇

點啊，問咗幾次都無source

預咗, 你唔答應最後只有出兵/緊急法攬炒, 到時大陸高官數以萬億海外資產一齊玩完, 侵侵仲回晒血, 經濟制裁大陸都可能夠錢玩

真焦土

樓主post呢段嘢無source

推，外國勢力

Source? 篇新聞邊到嚟

集會，不是遊行，打錯字了

講得出呢句 就玩到你任期完

英文文宣召喚！！！
要同國際講高度自治已死，香港人要求美英重新審視中英聯合聲明實施狀況，以及香港關係法
"High degree of autonomy is DEAD"

"Boris, please re-evaluate the implementation of the Joint Declaration! Don't let China humiliate the Queen!"

"Please pass the HK Human Rights and Democracy Act ASAP! Please Liberate Hong Kong!"

佢真係以為會平息到

仲以為自己好打 其實係廢物一個

到時仲有香港先算

參考字句：
"High degree of autonomy is DEAD"

"Boris, please re-evaluate the implementation of the Joint Declaration! Don't let China humiliate the Queen!"

"Please pass the HK Human Rights and Democracy Act ASAP! Please Liberate Hong Kong!"

Source? 你作新聞？呢個標題Google search唔到

對話笑死人。 而家撻出黎講咪好

唔想再俾呢個政府管，成立新政府啦

假新聞，假標題，咪推

CLS

集會姐 快D改

假新聞，假標題，你肯貼source未

只會愈黎愈冇民主同自由

希望777不得好死

知你林匪同我地攬炒喇

那就一齊攬炒落去

即係之前又講大話

拘捕偽政府官員！

佢意思係咪叫我地繼續

其實點解無人攪林鄭既？

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

假新聞，假標題，樓主肯貼source未

路透社：習小學雞唔比答應

宜家警隊真係權力過政府喎

屌你老母啊

set deadline

會員［生不逢時］貼假新聞，連登仔學睇source啦

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

落地獄啦柒婆 講多句落多一層

先搞掂爭取雙普選先啦，呢啲遲下再講都未遲

收到晒

獨立咗咪得囉~完~

我邊到寫新聞? 係咪要分開貼哂所有新聞?

政府放風派糖/強硬 =FACT
政府答應不落實5大訴求=FACT

路透立場唔引啦

【政圈風聲】【施政報告】林鄭向政黨摸底 房策紓民怨 擬推輪候公屋租金津貼
消息：林鄭擬擴長者咭受惠層由60歲起 內部遇阻力
當局收攤的套路：讓公眾習慣威權統治、製造恐怖、派糖

無謂多講，你個標題出自邊份新聞？自己作？如果你係綜合報道/評論就寫清楚

屌你老母啦 明明我POST貼哂 SOURCE 又唔爬
又話推post上熱門都要負社會責任

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

WHAT THE FUCK IS THIS?
GO FUCK YOURSELF!
BLOCKED

洗唔洗啊。作假標題，自己寫埋「新聞」內文仲要鬧返人轉頭。

即係要革命

understood, push！